吳明德教授大爆中共實質可用外匯儲備只有3000億美元，中美貿易戰香港頂唔住。

(嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100 會客室 吳明德論)

係現金週轉得三千億 定 equity得咁多？
有啲分別

將香港賣俾長黃系咪得囉

資產減負債，得三千億。依單野講左好耐，由今年年頭開始。

中國近幾年一年流失二千億左右，冇惡化仲可以頂年半。

無晒外滙會點？

有定冇，有幾多根本冇人知，佢一定會話仲有大把，但要睇市場對佢有幾多信心，如果真係冇晒，會仆街，仆到直一直，人民幣極速貶值變廢紙

一直有追開教授d片
仲有講逃犯條例 係中共內部勢力拉扯

香港於2019年2月底的外匯儲備資產為4,273億美元（2019年1月底為4,250億美元）。

咁咪成個國家仲少過香港

人民幣free fall加債務違約

官: 香港嘅咪即係中國嘅

唔怪得中共依家咁急要劏香港

咁樣將香港賣比美國啦

冇可能

咁樓價幾時跌呢？香港咁恐佈，冇理由啲業主重唔賣樓走人？

如果爆煲仲有冇人買 工都冇得返

香港實際可以用既都係得千零億咋

支爆港爆

吳明德在香港有物業嗎？香港好危險，賣樓走啦！記得叫埋侄女吳思諾全家一齊走呀！

咁你重唔走？

唔太信

割讓香港俾美軍

雖然我想支爆，但我唔信呢個人。

上市公司都可以無左200億現金
有咩無可能

中國建設銀行(亞洲)股份有限公司高級副總裁的校友吳明德博士，分享了香港銀行業的發展。吳博士在商業及零售銀行業有超過三十多年的經驗，曾任美國銀行。

係咪佢？，

香港美金儲備都危，轉做美金cash防脫勾算

有樓既人 無晒錢又無工返
或者等錢用或者想止蝕 咪賤賣囉
個價去到某個位會有人買架啦
同股票一樣都係講demand supply
但樓一定會有人買
係因為始終都係必須品
除非香港人思維改變晒
租樓日日賺

大陸咁多資產係外國
只要人地hold住佢既交易或資金轉返去大陸
大陸聲大大叫人找數美金 美國咪印囉
人地叫你出美金你撚有咁多儲備咩

計埋問香港銀行借嗰啲應該係負資產

可以試下問香港銀行借

你指中銀?

可唔可以簡述下？

同當年雨傘革命一樣
又係話習派, 江派權鬥

悶唔悶D

咁又未，三千億計埋佢香港借果D

純粹想睇下同我所知既係咪一樣

教授都認為中共係"必要時"會焦土香港

聽左少少
感覺上都係傳統果種「皇帝無錯，係下面班人錯」既論調

支那一野賣唒美債就贏！
依家等支那亮劍

然後支那狗就可以稱霸

支根本不需要美金

如果係真都幾好笑，國家喎

揾200個范冰冰出黎抄家都多1000億啦 有幾難？

恒大最好既lecturer

講到所有外資會立刻走哂 同要中國唔再借到錢先得 如果中國國債冇人買全中國企業都死哂啦

抄番黎都係人仔有撚用